(認真post)比同事知道咗我連登username!

有冇巴絲有相似經驗宜家好不安
驚佢爆我大鑊我辛苦建立嘅形象隨時冇晒
我宜家有冇咩可以做到

Hi 我唔會爆你大鑊嘅

唔係你

賣account

睇你手機？

唔想做CD rom

一時大意比佢睇到

只有死人先守到秘密

巴打咁激進？

Seems u have big trouble
請善用起底功能